點解整機師 整部switch要六日都未搞掂？？

好後悔比咗呢間整

壞咩

慘慘豬

rip 冇得炒大頭菜

開唔到機

屌你老母

呢幾日都係玩我個妹部機咋 一個島兩個人玩

決定做time traveller

首先你要有機聽日頭七都未有我幫你部switch做忌

橙 🤣🤣🤣

溫馨提醒
手上有大頭菜嘅情況下穿越時空啲大頭菜會爛晒

屌

Btw 已經有條傻鳩同我做咗

Shit

好

一場夠話曬miss左釣魚大賽,大頭菜同埋復活節

仆街 復活節我齊晒 差拱門

邊間咁無良呀

要齊曬先出最後2張diy

就係爭最後兩張

等我攞咗部機先

呢個係你黑yeji嘅報應

最後兩張係不倒翁+大棒棒喎你冇拱門點換